得閒冇野做，想對付3毛嘅話請入嚟

對付3毛方法，講多無謂，全力轉發

youtube link關於政府暴証，黑警暴証，

逃犯條例立法問題，政府勾結黑社會恐襲

等。我就炸到佢地收聲，仲有機會俾佢地

睇下呢件事嘅事實…一舉兩得！

不過要留意！最近Youtube 網站加左好多

中共言論，選毛記, rthk 就穩陣D

論，挑片時請留意

推